今日係咪唔洗出黎啊？港島人？

港島幾時開始連和理非都冇埋？
成架2號巴士得我一個？
幾個站上落，全車人就對我眼望望咁

自推一下

推多下

港島人已放棄

天氣轉涼啦 仲做冷氣軍師呀？

全車一個手足都冇

上落好幾個站啦
仲係一個都冇？
認真咩？

維園好遠啊？
星期六要返工呀？
定係阻住你地係屋企做軍師、食美心啊？
係手足就快啲出門口啦
開始塞車啦

成車藍絲係度單單打打話而家銅鑼灣好亂
人地過海巴士full曬
你地呢？

出門口啦喂
係咪真香港人得番過海個班啊？

why
出黎啦

唉屌 我都開始覺得好灰
唔想屌了
你地鍾意啦 就算得我一個我都會出

推
陣間見呀

感謝手足 陣間見

大西北都好少人

三點啦差唔多
人呢人呢人呢？？？？

出需好撚塞車
我一點放正，九龍灣揸車去東隧過海，平時15 分鐘唔洗可以入到隧道，今日Popo 係藍田匯景下面set Road block 搞到好撚塞車，要差不多45分鐘 先入到隧道。龍尾去撚到九龍灣
班Popo 企係到食花生有講有笑，揸車就塞撚死

大家出黎啦好不好
我知道遠 辛苦大家
但連和理非都唔出 仲點叫和勇不分
呢啲集會好需要我地去支持
俾所有勇武知道佢地唔係condom啊

今日好多地方都set Road block好似
利申：朋友講 未正式fc

但凡weekend 有活動東隧口都會有，上次見到Popo 專捉gogo van 同貨車查

唔好失望巴打 眼見未為真 你去到都有好多手足